牛屎佬都出聲話唔越鄉界,唔會行動

大家真係和平理性~

打完人同我講唔入黎就冇事？ 邊個係莊邊個係閒阿依家？

有種咪黎多次警黑政合作囉

唔好主動搞佢地啦
有人黎踩場當然要教訓下
大家都克制既話咁咪最好

我地係反黑 唔係要鬥土豪

佢恐襲既地方係圍村咩?
被打既人冇一個人係喺圍村被打.
你而家叫人唔好過界? 食屎啦

估唔撚到班牛屎佬會驚到龜縮

睇嚟佢哋真係好撚驚

踩入港鐵個下唔見佢咁講？

呢班牛屎係視何君堯為敵人嗰班

因為今次到差佬做嘢
警黑每人一回合

727元朗捉pokemon

戇撚鳩，果日你地都行出圍村打人啦
你叫人唔好入村？傻撚鳩

反而我想知佢地會有咩行動

咁撚多人使驚你

西鐵係鄉界內？

圍警署更實際
走入村肯定比警黑夾攻

元朗話事人Endorsed

黑社會同共匪，你真係信得過？

［統計］ 727元朗到底幾點

莊係港共
閒係我地

我地要打倒港共 成為莊
咁樣先唔會再有日後警黑合作

國徽都油得黑，牌匾會油唔黑？
有冇睇過審死官？

仆佢個街
佢真係好撚好笑
打撚完人 話唔愈界唔做野
咁你老母臭西當初又愈界?!

E+就係要愈你老母界打9你祖宗18代

牛屎佬係咁撚掂就寫「後果自負」，而唔係話「唔怕事」啦

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

真係笑撚死人
後果自負

成萬人去打7你200幾人
你200個人講咩撚野後果自負

港鐵站內係鄉界範圍？屌你老母臭閪

係
候志強雖然唔係同路人
但上水果日睇番轉頭算係咁

遊行獲牛屎佬發出不反對通知

嚇鬼啊大笨象

2邊都唔同人
一邊要上位一邊上哂岸求財

劉生由心笑出黎

真係識趣就避風頭
無腦先會得罪人

原來西鐵站係牛屎佬起架？

收皮啦，生屎佬，打完人扮無嘢
乜元朗獨立咗啦咩？
元朗西鐵站係你地界呀
我屌你老母，牛屎佬全家落地獄

一路話唔應該 一路忍唔住笑

誰在明誰在暗

沖入圍村痾尿會5會犯法架

好撚驚

牛屎佬唔係好威保衛家園咩，唔係話夠膽入來斷手斷腳咩

衝出嚟打人然後縮返入個狗竇叫人唔好入嚟
我又行入嚟打你一獲 然後出返去得唔得呀 牛屎佬

嗰日肯定有人存心搞事，大家要儘量克制冷靜

港共已經無棋肯定會兵行險著翻盤，大家一定要沉著

佢哋都唔好越 我以為佢想襲擊我嘅話
我會自衛還擊

上禮拜入埋西鐵打人 今個禮拜同我set 畀線？

唔知呢個比喻得唔得，只想大家想想輕重
假如有人找我麻煩，入我屋企破壞，咁我全家都會興
如果是圍村祠堂，就全族人都興，咁我地就樹立更多敵人
贏咗場交，輸咗個家，唔化算。

ok

群屌佢全村攞番個勢先講

今次係一次警告 哂冷
如果再有黑社會打人
不排除有行動

[長文]人生最重要的選擇題

西鐵站係鄉界？

上西鐵主力好似係屏山厦村 連雞地都唔屬於十八鄉

咁西鐵站算唔算出界

牛屎佬驚呀？

去邊關你班牛屎佬咩事

唔好意思 你地班牛屎佬冇資格係香港人面前說三道四

喂屌重唔撚認錯
點撚忍呀

佢地有本錢講手咩

劉業強
同
何妖
唔係同一班人
狙擊何妖算

買餸夠晒和平吧
其實好多人平時黎元朗買餸嫁

洗鬼入村咩

咪撚係

牛屎佬還牛屎佬，鄉黑還鄉黑，兩樣野黎

咁樣套落唔好打差佬一樣

出得黎行 預咗要還
我地比人打唔興？佢打人之前唔諗下？

等到727先入去仲唔夠克制 ？
而家已經唔玩火仲唔夠克制？
元朗本身就冇乜人諗住搞嘅
撚有人喺721之前入佢地村搞事？
嗰晚比人打嗰啲係返屋企嘅平民
我屌您老母您到而家仲同我講克制仲話肯定有義士搞事先 您個腦裝屎㗎？
727嗰日係點係睇您自己點解讀咋
您要解讀成義士搞事先我都阻您唔到

最後一句 義士乜都唔撚驚 最撚驚就係好似您呢啲諗法嘅人

你入圍村就係當你擅入私人地方㗎啦
地政果d真係有畫曬界

驚咪唔好出屋囉

要搞係班鄉黑，唔係牛屎佬，分清楚

興，我都好興

咪玩啦 佢地有份投佢出黎既 點會當佢敵人 何老闆呀

佢地條底線越黎越低=怕我地
一味嚇鬼 仲要怕佢地咩？

咩叫唔好主動搞佢地？屌你老母係班仆街打鳩平民先啊

做咩啫 佢地同何妖係敵對咖 白衫唔係佢地

727齊上齊落

人唔過界，雞蛋漆彈唔知得唔得呢

認同
何妖先係發起人

打還打都要考慮地形既
如果有人敢出村郁手肯定打到佢仆街
不過入村就等如新城市咁 甚至更差

另外連登就多人話打打打
但依我睇主流仲係打不還手 (琴晚彩虹又有人比人打 爆曬缸 對方毫髮無損
估計已經放左)
根本唔會夠多人入去

其他村唔理，但南邊圍村滅撚緊我同你講，冇關係入撚到圍村地方？你同我食撚屎啦屌你老母臭閪

係，但你果日主動打就係變左群眾毆鬥
真係變左兩班人對毆
你打完都唔會清左果班黑社會
但就無左個正當性

果日既目的係反黑
唔係去劈友復仇
但佢如果一出手就打到佢仆街

其實係
但南邊圍俾人入去果下
十八鄉都好難話唔關佢事

依種行為得個南亞人做過 香港人下下打不還手on撚柒鳩
真勇武巴絲小心判斷形勢 唔覺真係會夠多人夠勇到入村打柒人

近排唔知做乜鳩
明明21/7之前嘅連登係極有組織性
同埋好多正常討論
依家就好似以前金鐘兒登咁
啲評論on99
仲要勁多正皮
咩叫鄉界呀？
叫你唔好入村呀
元朗獨立
如果場運動真係因為某啲兒登仔
入村搞鳩人
搞到有大暴力事件
國際媒體又唔太清晰咁講示威者嘅情況同目標
成個反送中收皮
仲要畀大陸清算
你班仆街就係千古罪人

你交晒個日出尼打人嘅黑社會比我吔打 咪咩事都冇

我地就係要你班撚屌有出黎行動
幾驚你地龜縮
識做喇而家

真係兩睇 你地要集人都唔會一黎就話軍器廠街等
咁佢地喺雞地集合 十八鄉又好似真係理唔到
點都好都係俾個參考啫 到時執生最緊要

呢班好似唔係何妖果班來嫁

一直都冇搞事

唔好撚用人地點, 你就應該點道理

諗野諗下做果樣野係咪對大家有利
唔係咪撚怪有手足同路人反感你地

人地幾百條村, 咁撚多人
你就想用果晚班人入哂新界西數
同道理有幾個示威者過火左, D人label 哂200萬人
你都唔會開心

做野諗大局, 諗五大訴求
唔撚係叫你英雄主義, 復仇主義
有D野自己記住, 岩時間既時候用唔同方法令佢地有報應就得

總之要入去啦！
帶裝冇死啦！

佢夠膽成世唔好出村
自己玩獨立啦

入左其實對我地嘅風險遠大於好處，實在唔建議入

佢哋可以喺邨入面掟屎彈！
你信佢？

「有人」指既係港共，我只係提醒大家做任何決定行動要小心，邊個721做咗傷天害理既事都要還，但唔好被人利用同傷及無辜

push

有幾隻鄉黑keep住負評

講左幾多次 唔好做主動挑釁啦

但如果係俾人打還手，絕對支持！

叫佢地唔好越鄉界外，otherwise，我地黑衫就會行動
九龍城寨咁

啱 兩班人黎

我彈出彈入

彈出彈入牙打我丫笨！

你班牛屎飛講到咁無辜唔想比人搞咪自己捉班鄉黑出黎囉 香港市民實撐你架喎

我係元朗黃絲原居民
我絕對支持反送中，反官鄉黑警勾結
但對入村搞事有保留

721打人係班鄉黑，唔係牛屎佬，搞清楚
你會問，點分鄉黑同牛屎佬

就即係勇武同和理非既分別

彈出彈入

你叫勇武手足入村搞想害死佢地？警黑即刻合作
之前都一直講左話勇武係可以但係唔入村
唔好再講咩：挑，驚閪咩牛屎佬黎咋

打完你一拳之後叫你咪還拖呀~唔係再打你咁解

老實講不如唔好入元朗仲好
咁咪唔會得罪班牛屎

咁你主動打鳩佢地咪你毆鬥囉，你覺得差佬會唔會好似嗰日對白衫咁對你呀？咪害死勇武手足啦
勇武係可以但唔入村挑釁，依個係之前一直講緊嘅共識，當然一定會還拖

好恐怖
好多人講到而家入去打架 還拖 燒村
想害死勇武所有兄弟

次次啲話唔好入村嘅post就實有你依啲人話：咁咪即係唔入元朗 喺到偷換概念

係，都唔知係真心膠定想靠害

痴到村口成堆memo紙得唔得

士不忍

自己接

咁你入去咪要震懾佢 但又要順佢意思係咩玩法?

入就入撚硬 睇下點

on鳩，當日彈出全新界打人， 依家又縮

你覺得你叫勇武巴打入村搞鳩佢地唔會害死佢

如果剩入村都可以整死人你覺得邊個有問題?

推

打撚完人叫人咪撚打返你？
你個腦裝屎架

我都唔知
但極恐怕吹緊呢個風
到時勇武派同鄉黑傷亡慘重
警犬拉人一石二鳥

牛屎玩法咪同中共一樣
吹到自己有幾硬 不可挑戰 等人怕佢
先可以有咁惡得咁惡
結果係出一班不懼之人去打破佢地神話

就睇佢有咩行動

人地都響左口，河水不汎井水
只要唔超越界線，手足依然安全
我地目的達到，記住係反對恐怖主義反對警黑合作，唔係復仇

叫圍頭仔交人, 有d未着草

仲諗緊出唔出元朗好

6月到而家打緊鄉民咩
義士就得咁多
搞清楚要黎打咩人先啦

打人個陣唔見你咁講？一於cut鳩佢水電上網

每個星期六日元朗都戒嚴

連港共爪牙都唔敢打
咁仲點玩落去

應該真係會做多次警黑合作

夠啦
唔好再挑釁人去打鄉民
P牌仔想帶復仇風氣去害死D義士

鄉界 又話愛國既

我幾時叫佢地打人?
我最多叫仍入村同佢地飲茶
仲有我雖然係P牌我上高登連登係耐過你

你地打人又唔見你地話好驚??
咁鐘意教仔!!!
依家咪返黎報恩囉

呢招仲好過打人!!

驚

捉元朗狗

假設牛屎佬同黑社會係兩班人
其實我地而加應該嘗試邀請佢地出黎一齊反黑，解放圍村，連村民都唔反對我地既話，真真正正可以摑撚醒班警犬同班狗官，佢地以為煽動群眾內鬥咁好玩

要佢地夾住條尾走，滅黑大行動

係，仲要好多人like
都唔知膠定真心

目的係反黑同五大訴求
真係入去打佢一鑊咩

人地條村=屋企
入人屋企，唔使打返你，報警已經可以

屌淆哂底

視乎村民取態，睇佢地加入政府定係我地陣營，日後先清算都未遲，個個禮拜都申請不反對通知書，再唔係咪捉精靈帶狗痾尿囉，日後慢慢玩，香港人唔忍得咩

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

我諗多數都係5毛少數真心
人地講到明唔出手本來係件好事
而家叫哂D手足入去搞鳩人
又話復仇
到底有幾多白衫人係鄉民丫
同埋何妖同劉業強班人唔同
何妖搵人出手你去搞鳩劉業強把撚

OK 原來係租界有治外法權
第日咩送外賣送野黎 要攪攪passport

我想問一問和理非，經過雨革同今次612, 721, 比班鄉黑警打嘅普通人筆賬，就咁算嘅算唔算犬儒？

屌你老母1千幾百人係到牙斬斬
你以為後你班大鄉里重軍火咩

咩叫鄉界？任佢嗡
佢話月台就係鄉界你吹佢漲？

老黑開得片就要錢, 但佢地上個禮拜條數都未找, 你覺得有幾多人免費出黎保家衛國?

2011年，何君堯推動鄉委會修改會章，禁止任何人連任三屆主席，令時任屯門鄉事委員會主席的劉皇發不能再參選，何君堯當選取代劉皇發，連帶劉皇發因鄉委會主席身份，而得的區議會當然議員及區議會主席之位亦失去。政府後委任劉皇發重返區議會，何君堯更動員屯門居民，抗議政府任命劉皇發。

大家拉一派打一派，敵人的敵人就係朋友。

要報既27不是好時機，要佢地之後無得防既時候先係最好既時機

同意

收皮啦牛屎狗

我無越界 不過要問下d火會唔會越

牛屎佬肯出黎既人又唔多
死老野又怕坐監 後生出黎既又唔多
又無錢派 又知勇武唔怕死 梗係好驚 唔想出黎死過

笠水喇咩？之前好威威豬㗎？驚喇？

你點分？教吓大家
而且牛屎佬當晚有冇份包庇鄉黑？
今日為止有冇幫手篤班鄉黑？

牛屎佬話過左荃灣就係佢鄉下
見一個打一個

暗示不反對示威者遊行
只要唔入村
另外劉生可控制既已控制
到時出手既一定係某某

除非你分到邊戶係有出嚟打人
如果唔係嘅真係唔好入村
如果無差別搞村只係拉低自己嘅水平

盡量勸喻村民遊行期間盡量不要外出，留在家中，以免與遊行人士有不必要的口角之爭。與此同時我們亦強烈呼籲，遊行人士要保持冷靜克制

牛屎佬嚇到鳩縮

何妖就何妖啦

真係成萬幾人入去，差佬查得幾多人個袋？

咁你想點 係都要搵交打

你班鄉下佬
講嘢仲有得信
西鐵站都係佢條村㗎

班撚樣只係打手
唔好俾佢偷雞做主角
將焦點對準 無能政府 警黑勾結

政府黑警最想大家打，等你地兩班人打餐死，佢地食花生

嚇鬼呀？仲要話有大量農具，唔知情急起嚟會點用㗎！